台灣人用世紀帝國整既「反送中懶人包」

台灣人（Cheap世紀帝國）整既好有心既影片，用輕鬆D既解說手法講反送中，
入去支持下，同埋幫手Share出去

台仔好有心
777唔單淨同香港大團結，令世界都大團結

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會